12000 切機 List 新手求指點

CPU
- Intel® Core™ i7-10700K 3.80 GHz 8Cores 16 Threads 16M Cache Processor $2999
主機板
- MSI MPG Z490 GAMING EDGE WIFI ATX $1799
顯示卡
- MSI GeForce® RTX 2070 SUPER™ VENTUS GP OC 8GB GDDR6 $4099
RAM
- Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit - Black (CMK16GX4M2E3200C16) $780
火牛
- Antec Neo Eco Gold 80Plus Gold 750W Semi Modular PSU $759
SSD
- HP EX950 1TB M.2 PCIe 3.1 x4 NVMe 3D TLC NAND SSD $1199
機箱
- Antec DP301M RGB Tempered Glass MATX - Black $359
散熱
- Noctua NH-U12S $399

總額: $12473

新手想問一問
多數用黎打機
CPU換 AMD 3700X? 見到隔離話有budget 就intel，有D就話intel用唔到好多代
日後可以既都想再upgrade，不過唔知底板同U頂唔頂到

定係純打機既就可以降一降個spec?
用 I5 10400 ，照用2070 super，其他就降下grade?

感謝各位巴打

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X (預訂)
價錢：$2,470

1 x MSI MAG B550M Mortar Micro-ATX
價錢：$1,149

1 x Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — Black
價錢：$729

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$840

1 x ASUS Dual GeForce® RTX 2070 SUPER™ EVO OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$4,499

1 x Corsair RM Series™ RM650 — 650W 80 PLUS® Gold Fully Modular
價錢：$879

1 x Cooler Master MasterBox MB311L ARGB Micro-ATX
價錢：$425

1 x Cooler Master ML240R RGB Phantom Gaming Edition CPU Cooler
價錢：$818

1 x Cooler Master MasterFan MF120R ARGB 120mm Case Fan
價錢：$128

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,316

1. 用AMD cpu
2. 等多半個月 intel出第11代cpu先砌

AMD 好d？

多工好啲 但純打機intel可能會好啲 而且r5 3600 打機同3700x差唔多

睇黎學上面講，等多一排等intel出新野再汁汁

Yes 等多半個月啦